支那寶鱔稿創作比賽 首回合（星期五截止）

有鑒於各大傳媒都爭相出鱔稿推廣支那寶
連登當然唔可以執輸啦

規則：
每人可創作推廣支那寶文章，次數不限，以一個回覆為一篇
可以使用「支付寶」或「微訊WeChat」作創作藍本
可假設任何情況，創作空間不限
建議曲線以提升文章趣味

準則：
以正負評為首要指標，若負評達紅色即時取消資格
正評數最多之十個可以進入次回合

示範：
是噉的，我今日上東莞叫雞見到條大陸妹嘅相好大波，好似好好啪，1q500，我就膽粗粗上咗佢到，咦條女有啲貨不對版，對奶又細啲不過都係女，算啦，問佢點畀錢啦。佢話用WeChat，好彩我有準備，知道大陸啲錢仲污糟過條女個閪，文明大國用電子支付。
因為我未用過，當我仲係電話到整緊之際，佢畀咗條皮鞭我，我心諗，咦？免費加㗎？正喎
我用嚟fet咗佢一嘢，條女即刻黑晒面，用唔鹹唔淡嘅廣東話同我講「香港來㗎？用嚟綁住電hwa㗎」
之後佢搶咗我電話，綁咗係條鞭到。佢一除條褲，我就見到佢個閪到紋咗個qr code，原來個system係我一插落條女到就會扣一次錢。原來大陸嘅電子支付已經咁發達

做乜鳩

即刻駁咀

推,等多啲人參與

五毛高手如雲 點解冇人入嚟參賽
係咪嫌獎品唔夠豐富